懇請利迷子/球迷會立即出聲明與醫管局代表割蓆

請！

Pish

割蓆

攻心為上呀各位！

割蓆！

要呢個政權所有喉舌連愛隊都要失去！
連愛隊都無資格支持！
大義當前
我49000都會為你高歌You Will Never Walk Alone!

不要驚動利迷

割佢老母

越快越好！

快割

沒有一隻猁狗是無辜的

借刀
佢擺明突登著件衫老屈
應該係曼聯球迷唔抵得利有歐聯先咁做

仆你地個街咪撚玩分化住啦

絕對唔係分化！

要呢個政權所有喉舌連愛隊都要失去！
連愛隊都無資格支持！
大義當前
我49000都會為你高歌You Will Never Walk Alone!

我呢期小入狗竇姐
但我都有份屌心乜撚野果條畜牲架

屌那媽！作為利撚，見到真係感到羞家……… 今日開始我要轉會成為4萬狗喇！！！

條友車迷嚟架喎ching

我代所有香港曼迷同所有香港利迷達成和解，直至撒回移交條例同釋放政治犯為止。